有冇人係慢慢先接受唔到Iron man已經

有冇人係慢慢先接受唔到Iron man已經死咗
睇正場嗰陣，結局係感動但唔算太傷心
而家過咗三個禮拜
慢慢喺faccbook youtube睇返Iron man同Tony Stark嘅嘢(尤其是啲感動post、圖同漫畫)
先感受到MCU以後唔會再出現RDJ、Tony Stark同Iron man嘅失落同傷感
有冇巴打有類似感覺，越嚟越唔捨得

咸左好耐
幾日都反唔到工

甜番未而家?

連工都辭埋係屋企為tony辦白事

絕食左一個禮拜